hku jd 同uol llb 大家點揀

Jd貴啲
一樣難入pcll

hku jd 要有錢兼有料先得
一年先收得40個 非ivy league/G5/ 1st hon 免問
不過無論係入pcll率同埋個名都好過uol llb嘅

咁如果cuhk jd 呢

我得2nd up

想讀pt

要讀四年喎

請問多唔多一邊打工一邊讀llb/jd?

UOL LLB.

CityU JD >>>>CU JD, 派pcll

我屌你老母

UOL LLB graduate

邊間jd最易入番pcll